有冇人對打j完全無興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己打..

一出世果陣打咗下..

真係唔係幾岩key

收收聲先肥芝

內文1999

標題: 樓主係gay

on9啦，d gay佬打丁仲癲撚過正常人

試下睇男人

等我幫你打完你就永世返唔返轉頭

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》: